新型冠狀病毒感染肺炎確診217例(廣東省14例)

人民日報
【境內#新型冠狀病毒感染肺炎確診217例#】截至1月20日18時，境內累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎病例224例，其中確診病例217例（武漢市198例，北京市5例，廣東省14例）；疑似病例7例（四川省2例，雲南省1例，上海市2例，廣西壯族自治區1例，山東省1例）。日本通報確診病例1例，泰國通報確診病例2例，韓國通報確診病例1例。

香港點會冇

好有沙士影子

支爆

愛國病毒唔會傳俾中國人

大撚鑊

死亡率有2%

所以小學雞要衝出嚟講嘢

217已經比多左

當人民日報都話有217個案，

實際會有幾多，自己諗。

Push

Plague 遊戲開始

廣東人之光 勁過首都 喜奪全國亞軍位置

突然石頭爆14個出嚟
即係已經大爆發

大獲

一日十幾宗
港共班奴才今朝仲話唔需要申報，之後剩係武漢要申報，話其他省市冇大爆發

無啦啦爆多百幾個出黎
支那知道隱瞞唔到 先放少少消息出黎

217000

聽日訓醒會超過300

香港最on9
全部都係懷疑

乘翻100就岩數
講緊死亡人數

倫敦政治學院個professor推算到有千幾宗應該好勁好勁

武漢死既人，只要無入過醫院，
一律唔當新病致死，

而武漢既床位亦一早爆滿哂

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

之前 keep 住 41，突然變成不斷爆，連維尼都出聲
應該出事爆鑊啦

大家要小心保護自己

咁姐係廣東省有大約一千個case啦
大家一撚定要戴口罩

14億人 217例濕濕碎

戴口罩即係支持港獨

食神分佈圖唔該

做呢d熟哂快到乜咁
左冇人知 唔計

上海啱啱都證實左一單

香港好撚慘

班仆街 一定勇黎香港醫

咪撚落黎過年

你我哈哈笑

減下d死亡人數，全國人數同上年維持不變，或有少許增長

18號先話得60宗 19號就爆到200宗 20號連維尼都出埋黎

愛國病毒唔愛國啦

小粉紅又要爆炸

分分鐘係隔離果度係集中營
最好疑似嘅就互相感染
咁入去嘅咪可以集中處理
有入無出 養少件 又可以控制人口

自己補

連登仔：支那公佈人數*10=實際人數

暪唔住啦

春運仲未最高峰

為國捐軀係共匪責任